我想問乜野叫實捉到你？

即係捉到定捉唔到 ？

未捉到

實捉到你

雖遠必豬